覺唔覺浴室寶係最偉大既電器之一

凍暖夏涼
能抽氣能換氣
如果怕凍 冬天你就知到底幾有用

I love it

買了幾銀

好平

有浴室寶之後
冬天沖涼未凍過

你當冷氣機死㗎？

雪櫃笑而不語

大金變頻冷暖機：在座各位都係垃圾

咁大個人怕凍
人唔笑狗都吠